驚未。偉大的中國制裁蓬佩奧等美國人

慘豬，佢地冇得去中國同港澳... 但好似仲有得去台灣

拜登甫就職 中國即宣布制裁蓬佩奧等28人